[求救] Display卡唔知係咪壞左

琴晚無息機 今朝開翻mon 就黑左screen 無野睇
開機去到windows個icon之後就變全黑

跟住重機 開左安全模式入既話 個mon係work既
跟住del左舊drivers, 裝左個新既
重機都係黑mon

之後我set左用standard vga果個做display
就著得翻mon

用緊AMD r9 200
其實係咪張野壞左
早幾日都有類似情況但係重機多幾次就無事
今日好似收左皮

求救

清塵,刷銅片重插卡果D基本野試過未?

未 而家試下

其實會唔會關新版drivers事?
我有試過類似既情況

小心啲清啊，唔係好似某幾位巴打清完連機都開唔番

之後你點做

我都淆 部機好耐之前d frd幫我砌 拆完合唔合得翻我都唔知

之後我直接換左張新既，你可以試一試裝舊版drivers

試下關機 , 將張display 蚊出黎再插番入去

我部機有時開到機冇畫面就要咁做

down display driver uninstaller, del嗮display driver, 熄機拆display卡
用返onboard display冇事就係display 壞

更新過DRIVER?

係既話.有機會炒左DRIVER

死DISPLAY個人經驗通常花畫面多

試過NVIDIA CARD都炒DRIVER.

頂佢個掣.已經預先行原廠UNINSTALLER刪左舊版先.都係BOOT唔番入WINDOWS.一上DRIVER就入唔到WINDOWS,用哂DRIVER SWEEPER都唔得

最後搞到要刪機